邵嵐好嬲好嬲：Genocide is the right word

Anyone but Trump, huh?

連燈左膠 : 唔係阿joe 講的 邵嵐fake news

幾時發起Anyone but Bidan?
當日連登已經提晒佢地，仲要堅持咁支持bidan仲有面提新疆手足

連拜燈個名都唔敢提

This claim about genocide is disputed

anyone but trump
trump is dictator

垃圾同支那Joe講喇

好嬲好嬲

點估到Biden administration咁廢

下一句就係
咁你想點姐
唔選到選左啦
又唔關我事
你想我點呀

死阻膠

相反呢條台仔仲死撐緊

係咪個隻牛？

佢哋扮咩啫，
奶登奶民主黨好失禮咩而家

香港國際戰線：你又唔係美國人冇選票，有乜資格好似邵嵐咁評論美國內政？你又唔係維吾爾人，又點知集中營係咪新疆本土文化？

呢條弱智大選之前係咁扮自己係中立
俾人屌到佢反皮就自己私人account露底
專用msm去幫民主黨spin
次次都俾人串柒佢

咁快就唔記得自己喺大選前講啲嘢係幾咁on9

Trump told China's president that building concentration camps for millions of Uighur Muslims was 'exactly the right thing to do,' former adviser says

Trump says he held off Xinjiang sanctions due to trade talks: Axios interview

利申: 侵粉, 視美國經貿利益至上

梁瓜傑

我侵

因為想要維持現況.....唔想中共滅亡
當然要繼續死撐啦
同支持左翼條撚樣一鳩樣

其實joey siu 已經唔算最左膠嗰啲更過份嗰啲垃圾仲幫biden 兜緊

事實上佢之後有制裁陳全國同埋堆企業喎

貼呢啲無用架，out哂架喇

而家已經係人都知侵定登做到嘢

China Joe

out哂，又佢打飛機

人地如獲至寶緊
我一早就知侵侵係奶共
咁強硬應對中共既兒登幾時制裁雜種

佢最好盡快回頭是岸

左膠仲想屌返侵呢吓癲

賤嵐收皮啦，走狗

唔知邊個打邊個最左膠
總之有人開post屌左膠登粉反侵撚就一定支持

人哋要奶

一面奶一面呃人掛

有幾個無名氏仲係度幫拜登做翻譯員
佢要直接可以直接到同日系美國人道歉wor
一講中國野就1999

哈 又轉軚

擔保無一個人會講咁堅持支持Bidan既原因

侵粉邵嵐放fake news

國際線臭閪

敖狗出聲未？

No matter who’s the president 既嘢，
你識條鐵

鬧還鬧，唔敢提Biden 個名
如果係鬧侵侵，Trump 呢隻字都唔知出現咗幾多次了

#bidenls

支那Joe：我唔知你講乜，幻幻 is the right word

但Trump衰過做genocide嘅習近平

國際跣

explanation is 100% needed

笑到噴水

「點知拜登共產黨真係咁衰架啫！」

比d時間佢，新就任

689果陣都係咁

人地Xi is my best friend之後就打貿易戰
2019就制裁班港共走狗
強硬應對中国嘅敗登

佢地會話
係兩黨夾佢做野，特別係民主黨控制嘅眾議員

諗緊藉口取消關稅

都未講孔子學院同 Tiktok 嗰啲

究竟咩香港人可以聲大大理直氣壯咁撐登

自己人 人地見唔對路都肯轉軚喇 希望你地為香港好唔好恥笑

例如俾共那陰道間諜色誘既彈劾負責人？

佢係美國人
你係香港人

海巡王好犀利㗎

因為佢係美國人
嗰陣仲好招積曬命自己有票投

敖狗呢？

睇佢行動啦

你咁講就知你係五毛喇

自你老母咩
拎住香港人個光環支持國會警察射死人

對唔住我係五毛
我支持侵侵，你可以打我了

邵藍閪

臭閪

你唔好理咁多
佢話自己係美國人有票投
佢鐘意支持警察殺人就殺人，喜歡話美國警暴殺黑人唔得就唔得

都係左癌 唔使分太細

好想入世柒張五毛list
正常人嘅認證嚟

睇人被捕最開心

成日都話連登乜乜乜，你自己冇主見 你個腦唔識諗嘢架？

國際跣躝返去奶你美民鞋底啦
依家就算係黃絲都唔撐你架啦

撐登有何用？

呢個真，起碼佢sense到唔對路會屌
你睇下敖狗同梁姓學術契弟先啦

敖狗算鳩數啦

你未見過班賤種撐登台狗
玩返字眼話唔係呢個意思
一係就loop 侵都xxx 啦

仲有隻臭狗莫哲暐
叫王丹捍衛埋華春瑩個言論自由
唔單止思維混亂 人格更為低賤

呢條傻柒係私人fb 屌人亂解讀老屈佢
一係就拖蔡英文落水 話 反拜登 = 反左膠=反蔡英文

被人去返佢私人fb炸就屌返其他人海巡

收皮啦，自己揀嘅，而家講乜撚嘢都冇用啦

最後我要說：我接納自己會錯，也願意認錯。如果1月20日Trump真的連任，並拘捕「叛國者」；如果Biden上任4年後，美國真的變成中國的一個省，而台灣真的被武統；那麼，我願意認錯，公開承受眾人批判。這就是我和袁爸爸、吳嘉隆、陶傑，甚至王丹的分別。我膽敢再下一個判斷：香港不會因為Trump下台而消亡。因為香港的反抗精神，從來都不是靠一群狂熱Trump粉、靠哄騙愚弄搵食的KOL，以及在道德危機前和稀泥「菠蘿雞」的「中立」人士。香港的未來，從來是靠一群勇敢、有智慧，並願意堅持原則的人（利申：不包括我）。

文˙莫哲暐

你睇下你幾on9.jpg

成班賤種玩文字遊戲，
好似上面貼 old news 條友咁，
仲以為好得意扮戴頭盔

Trump cut晒啲乜柒民主基金會既funding呀，撐trump唔會令到呢批國際跣可以係美國讀到好學校搵到好工，佢地緊係唔會撐trump啦，唔計thank you sir既邵藍、岑傲暉呢啲本身係美籍既「香港人」（其實我好懷疑佢地既身份認同係咪香港人，只要有政治利益我覺得佢地認同自己係中國人都一樣得，反正香港人根本唔會理，課咗金=抗咗爭，投咗票=完成公民義務，完全唔會mon住佢地呢班撚樣，仲會反過嚟被呢班撚樣mon返轉頭，倒過來騎劫），有啲好似獒既撚樣如果trump真係成功連任係連繼續留美都未必得

其實呢班撚樣同蚛国人、共產黨一樣應該要被千刀萬剮

不過我講呢啲又屌柒我分化，「呀，香港人已經勢孤力弱啦，你識唔識團結既姐，屌你私怨撚嚟既，都無大局觀...」下刪一萬字

呢條賤種狗我當初google 左5分鐘都唔知邊撚個黎
敖狗至少google 名都有同d政要合照睇
莫狗呢條賤種我搵完都唔知乜7背景
單純係美國讀博士就當正自己「智庫」

師兄有咩戰績

之前講咗句拜登唔撚識佢就咁

冇錯
公民黨班狀棍咁憎侵都係因為制裁香港令鬼佬擔心香港法治獨立性 = 打爛佢地飯碗

Trump cut 9曬19左膠呃飯既基金
所以班撚樣先咁撚憎佢地

但佢twitter依家仲係咁比人笑緊又會淨係block你咁好笑

左膠真係

你講多啲至好
成個概念通哂

exact7ly
無國界既賤種為左油水講乜都得

好嬲好嬲 都係講比下面班真心左膠聽架者
實際上都係繼續奶

永遠都會記得
白痴邵瘋俾人bin 足一世啦

而家知奶野啦
遲到好過冇到

呢條契弟個新Po 嬲到要屌ted Cruz 同余杰
Ted Cruz 係真柒幫唔落
但余杰至少係支那係公開不斷屌共狗先要流亡
計cv 比呢條nobody 賤種勁n倍
因為人地右派就屌到人一文不值

余杰之前寫過篇文屌9呢班人

其實首先身份認同係個美國人果d，有時佢地作為少數族裔美國人係會更受惠於民主黨政策，客觀事實就係咁，但共和黨對中政策係更有利本土香港人(無可能真係幾百萬人一下子做曬難民，幾高質都會造成社會問題)，咁咪利益衝突hang機囉，問題係又唔敢講清楚係度扮傻

岑傲暉做區議員避咗呢樣野先無精神分裂到，係有時出膠文，佢無揀錯路線

殺人兇手
搞到個女仔自殺入院條八婆開心啦

啱呀
唔俾時間
點知china joe 可以衰到咩極限

啱呀
佢地係真係扮傻炸
希望唔好有傻豬以為佢地唔知拜登同侵咩料

敖狗出名到Twitter 上面啲美國人都識佢
話佢係Democrats’ lapdog

唔怪得莫狗屌佢啦
不過諗諗下都係唔應該成日bin莫狗變相幫佢刷知名度
條友根本係nobody

好老實講
ted cruz只係on9
但事實上佢留係texas都無野做到
只係做senator應該做下樣共渡難關咁姐
只係單純pr災難